庭上指陳彥霖粉紅iPhone無法解鎖 但 警去年9月已有技術破解

【死因存疑】死因庭今日裁定15歲少女陳彥霖死因存疑，警方審訊期間曾表示，彥霖其中一部粉紅色iPhone因有密碼鎖故未能打開。法庭指會暫時保管手機，視乎一年後警方會否有新技術破解，再審視電話內容及要求警方進一步跟進。不過FactWire傳真社調查發現，去年9月警方已有能力及技術解鎖當時最新型號iPhone及所有舊款iPhone。

推

開完死因庭仲可以做咩

之前間以色列公司話唔再support 黑警用佢地公司軟件破解iphone.
除非個software 要連左cloud/server先用到，咁樣間公司先可以block 左黑警，否則黑警照係可以繼續用到個破解軟件

屌佢地老母啦

有冇source話間公司唔再俾黑警用？

可能已經解咗 洗晒啲證據然後先至呈堂

再推

呢個係最近嘅事,但部電話係舊年搵到

一路覺得gphone係俾人影低左pw
有名有姓既人要影到應唔係無可能

0ush

說不定，內容有大量抗爭活動、鬧黑警、甚或有被人跟蹤

黃之峰、周庭及其他民主派人士都一直被人跟蹤，有明有暗，但彥霖被人跟蹤起底，知道佢無後台，以為對佢下毒手無人知，最後事件發大，要大話蓋大話，需要大量嘅人共同協助掩飾，有咁嘅能力嘅組織，只有黑警，凶手呼之欲出。

咁你係咪想正當化黑警破解電話既權力
就算破解到部電話可以知道真相
但代價係全香港人電話私隱
我就寧願唔想知道真相喎

唔好唔記得佢老母男友係狗

又黎選擇性